點分低燒定普通感冒？

其實低燒到底係點樣呢
有d頭暈發熱算唔算
唔知係普通冷親定係中招
好怕惹到人同埋唔想未睇到Hunter大結局同香港獨立就死

幫推

repost左好多次

？

superimposable clinical features
分唔到。